<resources>
    <string name="app_name">Balt Sea Hack - Android App</string>
    <string name="next">Далее</string>
    <string name="screener">Анкета</string>
    <string name="close">Close</string>
    <string name="save">Save</string>
    <string name="example_3_title">title</string>
    <string name="search">Поиск</string>

    <string-array name="info">
        <item>
            С 14 по 16 ноября на нескольких площадках Петербурга пройдут бесплатные мероприятия Международного конкурса молодых исполнителей BIGSKY. Зрителей и участников объединит симпатия к джазовой музыке.

В рамках мероприятия состоится большой музыкальный концерт для молодежи. Также зрители по предварительной записи смогут попасть на мастер-классы музыкантов европейского уровня. Не только мастера джаза поделятся навыками и секретами игры на различных инструментах, но и продюсеры расскажут о том, как продвигаться в музыкальной индустрии и продюссировать артиста.

Регистрация по ссылке.

Организаторы – Агентство «KolosovArtSteps» при поддержке Комитета по молодежной политике и взаимодействию с общественными организациями Санкт-Петербурга.
        </item>
        <item>
            8 ноября в 19:00 в Центре городских волонтеров Санкт-Петербурга (13-я линия В.О., д. 22В) пройдет тренинг «Игрофикация и применение игровых методик в работе с населением, управлении и политике». Его проведет Алексей Ильин.

Алексей Ильин является директором Школы Будущих Президентов и Председателем Координационного совета Санкт-Петербургской молодежной общественной организации «Союз студентов Северо-Западной академии государственной службы». Его выступление будет посвящено то, как игрофикация меняет взаимоотношения между людьми. Спикер расскажет как и культурологическую теорию о Homo ludens (человеке играющем), так и практические кейсы из собственного опыта.

Организаторы – Центр городских волонтеров Санкт-Петербурга, Дом молодежи Санкт-Петербурга при поддержке Комитета по молодежной политике и взаимодействию с общественными организациями.
        </item>
        <item>
            16 ноября в Карьерном Клубе СПбГУ пройдет Marketing Fest 2.0. Marketing Fest 2.0 – это новая площадка в Санкт-Петербурге для представителей молодого поколения по всему спектру направлений маркетинга. На этом мероприятии соберутся как студенты, так и работодатели, спикеры, которые поделятся новыми трендами в маркетинге.

Что такое Marketing Fest 2.0?
Спикеры, которые знают о маркетинге все и готовы пролить свет на профессию маркетолога без скучных лекций, сухих данных и непонятных графиков, только личный опыт, только хардкор.
Это возможность рассмотреть маркетинг со всех сторон.
Шанс познакомиться с людьми, которые, возможно, кардинально изменят твою жизнь.
У тебя есть возможность погрузиться в маркетинг с головой, поскольку на Marketing Fest 2.0 ты точно поймешь, какие направления маркетинга существуют, кто такие маркетологи, чем и где они занимаются, какие навыки прокачивают и каких высот достигают.

Регистрация по ссылке.

Организатор мероприятия - Карьерный Клуб СПбГУ.
        </item>
        <item>
            9 ноября в 14:00 финалистки конкурса красоты «Краса и честь Санкт-Петербурга» посетят Российский карантинный центр диких животных «Велес» (п.Рапполово, ул. Овражная, напротив д.11А). Выезд пройдет в формате благотворительной акции.

Участницами выезда станут студентки военных и специализированных ведомственных вузов Северной столицы. Чтобы пройти в финал конкурса, девушки сняли видеоролик о «добром деле» и ответили на вопрос «Почему красота спасет мир?» Многие девушки подчеркнули, что внутренняя красота важна не меньше, чем внешняя. Поэтому участницы помогают тем, кто в помощи нуждается, и делают мир добрее.

В «Велесе» конкурсантки помогут в уборке территории, развозке корма, а также примут участие в фотосессии с животными. У каждого животного приюта своя история. Кто-то пострадал по вине человека, а кто-то получил травмы в естественной среде обитания и нуждается в помощи. Многие из животных не могут впоследствии быть выпущены на природу, и их устраивают в приюты и фонды. Центр существует за счет пожертвований и волонтерской помощи.

Финал конкурса пройдет 15 ноября в Доме молодежи Санкт-Петербурга (Новоизмайловский пр., 48). Во время заключительного концерта состоится дефиле участниц. Также каждая студентка представит свой творческий номер.

Организатор конкурса – Дом молодежи Санкт-Петербурга при поддержке Комитета по молодежной политике и взаимодействию с общественными организациями.
        </item>
        <item>
            31 октября и 1 ноября прошел ежегодный выездной образовательный форум студенческого актива образовательных учреждений Санкт-Петербурга. Участниками события стали лидеры студенческих организаций учебных заведений города.

Образовательная программа включала в себя несколько модулей. Участники обсудили законодательные аспекты предоставления жилых помещений в общежитиях образовательных организаций, проанализировали формирование платы за проживание в студенческих общежитиях.

Кроме того, активисты изучили нормативные основы и делопроизводство органов студенческого самоуправления. Участники также поговорли о проблемах петербургских общежитий и предложили варианты модернизации.

В 2018 году участниками события стали 60 активистов. В программу форума вошли лекции, семинары и практические занятия. Вместе с экспертами молодые люди обсудили такие важные вопросы, как законодательные аспекты предоставления жилых помещений, нормативные основы деятельности и особенности делопроизводства органов студенческого самоуправления, узнали о том, как должна форматироваться плата за проживание в общежитиях. После завершения образовательной программы активисты прошли итоговую аттестацию.

Организатор форума – Дом молодежи Санкт-Петербурга приподдержке Комитета по молодежной политике и взаимодействию с общественными организациями.
        </item>
        <item>
            2 ноября Дом молодежи Санкт-Петербурга открыл ежегодную Спартакиаду подростково-молодёжных клубов нашего города. Мероприятие прошло в спортивном комплексе «Энергия высоты» (ул.Софийская, д. 14).

Команды по 15 человек в течение ноября будут защищать честь своего района. Ребята уже сразились в ловкости и бесстрашии на скалодроме. Также уже начались соревнования по эстафете ГТО, где предусмотрены следующие испытания: метание учебной ручной гранаты Ф-1, прыжки в длину с места толчком двумя ногами, сгибание и разгибание рук в упоре лежа на полу, бег на 30 метров и поднимание туловища из положения лежа на спине.

Участники поделились своими впечатлениями от соревнований. Они полны желания бороться за победу! «Придется постараться. Но главное – это не победа, а участие!» – рассказали о своем настрое представители команды Пушкинского района Санкт-Петербурга, которые впервые участвуют в Спартакиаде.

Организаторы – Дом молодежи Санкт-Петербурга при поддержке Комитета по молодежной политике и взаимодействию с общественными организациями.

Контакты для участников и болельщиков: Вячеслав Михайлович Соколов, руководитель направления ООО «ФИЛИП КИНДРЕД», e-mail: sport-pmc@yandex.ru, моб. тел.: +7 904 606 81 72.
        </item>
    </string-array>
</resources>
